\documentclass[a4paper,11pt,twoside,openright]{book} % Type du document

% compiler avec : pdflatex, bibtex, pdflatex, pdflatex


% +---------------------------------------------------------------+
% | Language
% +---------------------------------------------------------------+
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}

\newif\ifisconfidential	\isconfidentialfalse

\newif\ifisdraft\isdraftfalse



% +---------------------------------------------------------------+
% | Paramètres
% +---------------------------------------------------------------+

\newcommand{\TBtitle}{software analytics}
\newcommand{\TBsubtitle}{extraction, analyse et visualisation de donnée "logicielle"}%laisser vide si pas de sous-titre
\newcommand{\TByear}{2020}
\newcommand{\TBacademicYears}{2019-2020}
\newcommand{\TBdpt}{Département des Technologie de l'information et de la communication (TIC)}
\newcommand{\TBfiliere}{Filière Télécommunications}
\newcommand{\TBorient}{Orientation Logicielle}
\newcommand{\TBauthor}{Gabrielli Alexandre}
\newcommand{\TBsupervisor}{Liechti Olivier}



% Confidentiel?
% uncomment if confidential / comment if not confiential
% \isconfidentialtrue

\newcommand{\TBresumePubliable}{
Durant le développement d’un logiciel, une quantité de données est générée, ces données sont très souvent utilisées que ce soit lors d’un rachat d’une entreprise ou simplement pour aider l’équipe de développement à s’améliorer. 
\newline
Dans ce travail de bachelor, nous nous intéresserons principalement au code source au travers des sites d’hébergement de code utilisant le système de contrôle de version git (github et gitlab). Nous essayerons d’automatiser la reconnaissance de l’architecture du logiciel, de la représenter de manière graphique et de l’annoter avec des métriques extraites automatiquement.

}

% +---------------------------------------------------------------+



% +-[set path]-------------------------------------+
\usepackage{template/TB-style}
\usepackage{template/TB-macros}
\usepackage{template/TB-template}
%\graphicspath{images/}


\begin{document}

\frontmatter
\pagestyle{empty}

% TITLE and template
% +---------------------------------------------------------------+

\TBmaketitle

\pagestyle{frontmatter}

\TBsecondTitle

\TBpreambule

\TBauthentification


% Cahier des charges
% +---------------------------------------------------------------+
%\input{chapters/cdc}


% TOC
% +---------------------------------------------------------------+
\tableofcontents
\clearpage


% Content
% +---------------------------------------------------------------+

\mainmatter
\pagestyle{plain}

\input{chapters/introduction}

\input{chapters/architecture}

\input{chapters/implementation}

\input{chapters/descripteur_de_pipeline}

\input{chapters/evaluation}

\input{chapters/amelioration}

\input{chapters/conclusion}

% +---------------------------------------------------------------+
\cleardoublepage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliographie}
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{chapters/biblio}
\nocite{*} %ajoute tout ce qu'il y a dans le bibtex

\listoffigures

% Annexes
% +---------------------------------------------------------------+
\appendix

%\input{chapters/outils}


\end{document}
